БЛОГ Rybnik
-----------

проект написан на PHP 7.2, Laravel 6.2

1. Вывод всех публикаций.
2. Вывод публикаций по категориям.
3. Вывод одной публикаций, внизу похожие публикации.
4. Вывод комментариев под каждой публикацией.
5. Вывод категорий (виджеты).
6. Вывод страницы управления публикациями (для каждого User).
7. Статус будущих публикаций (которые не опубликовали).
8. Модальное окно добавления публикации.
9. Авторизация пользователей.
